[Metalcore] While She Sleeps

While She Sleeps are an English metalcore band from Sheffield. Formed in 2006.

由想當年既山海屯認識到佢地今日一直都非常喜歡
每個album都冇失望過
到之後浦吧再到music-zone每次聽都真係不得了
再追到去深圳 而且佢地好有心 仲係走tour時拍MV 我都有份架haha

我好希望會有更多朋友仔認識佢地既音樂！
如果聽唔慣嘈既可以從佢地以幾首歌入手
睇埋歌詞會好過啲 因為幾有意思的

其實好明白會覺得嘈既朋友仔 但希望你地唔好直接話我唔聽依啲 而損失左欣賞其他類型音樂既機會 仔細聽你會發現好full既底 rhythms 同music flow好正架

我1999完 希望你地會去睇佢地2019 一月份既live 啦

到時見

我唔係打手係粉絲

冇人

有人like已經好好

Where is your heart

1月見

four walls in this prison

一直覺得modern mind 係underrate

有時覺得都係太pop

舊啲既歌係冇咁pop既
ft. Oliver Sykes 首Silence Speaks 我第一次聽既時候 係有d唔開心 怕佢地未來發展會越走向pop路線

但so far 聽聽下又覺得都ok
可能因為我係粉絲啦

上次music zone睇過 好掂
真心覺得呢隊野好有前途
利申 未得閒去買呢緊個場

This is for the times I don’t want to forget

太嘈

有無新band介紹

想要本地台灣定歐美
有冇去detuned Radio festival @TTN

WSS真心正 有前途
不過佢地好似想打入中國市場

你本身聽開乜

上年有去佢地個show, 正到
BTW佢地都黎幾密

all , 鐘意 adept 個種

呢排主要聽 cannibal corpse

有冇人買咗飛睇一月場show

買咗飛

飛已買

新歌

有冇人想一齊去睇?
小弟自己一個

毒撚表示自己一個去又有乜好驚喎

我都係自己一個去睇 朋友圈好難搵到知音人 仲有四日

推

tmr lets fucking do this

飛都賣哂唔知有幾多人呢

好期待呀

聽晚早幾耐去好呢

屌好想睇，但買左機票飛

今晚見！

今晚見

你地會幾點到

食埋野預7:30-8點掛
咁早去都係等架啦
Wss出之前仲有兩隊

有道理 我太少睇show 對上一次已經係bullet for my valentine 黎HK

果次等到9點幾先出黎

見佢地一早就到咗香港 仲去行山
但係個日就係鬼國毒霧覆蓋個日

Lm
今晚見

有冇到左嘅update下現場情況

屌 無encore

見開出面燈就走啦

聽日廣州場啊點會咁chur啊

有冇人知最後話比人非禮果條女點

鬼妹？ 今場前排都算多女fans

Asian 黎,我諗少少abc type

唔encore

咩事 有冇details?
睇bandshow會mosh有身體接觸
著短褲短裙就預左有機會比人掂到啦

超失望
冇encore
唱得一個鐘邊夠喉

我係前排見到個肥仔擺明抽水扮mosh
不停係條女後面貼身咁un

係咪矮矮地戴眼鏡條撚樣？

叫到聲沙都唔出嚟

光頭?

條女我個frd黎 護佢護得好辛苦

可以點
我聽佢好似話有4個男仔非禮佢

好想去廣州場
17年我有去深圳場咁近 但廣州有啲遠

咪係

有玩our courage our cancer已經好滾動

呢個啱

最尾hurricane 正到

啱呀

深圳場個次氣氛正好多啊

mosh嗰陣有幾可掂下身啊
仲有掂到下同專登摸差好撚遠
著短裙短褲就預撚左比人摸咩？

我企正個佢隔離見到有仔好似專登撲去佢嗰邊咁

係咩位置?

所以我都睇到呆左不過條女又好似無乜野咁

起身條頸好撚痛

睇阿和個post
直情係渣波 唔係mosh撞幾下
咁撚狼